Pochettino khẳng định chắc chắn rằng Kane sẽ góp mặt trong trận đấu với Arsenal vào cuối tuần sau. Đây là tin cực vui với các CĐV Tottenham. Trước đó thì rất nhiều thông tin cho biết rằng Kane dính chấ nthương nặng và đã bị rút ra khỏ iđợt tập trung của tuyển Anh đợt này.

Thế nhưng Pochettino lại khẳng định chắc chắn Kane sẽ ra sân trọng trận chiến với Arsenal thì các CĐV của Spurs hoàn toàn có thể vui mừng. Dù cho phong độ thi đấu khi phải làm khách trên Wembley khá tệ thế nhưng Kane vẫn rất quan trọng với Tottenham, đội bóng đang cạnh tranh với rất nhiều các CLB khác ở cả 2 đấu trường cúp C1 và Ngoại Hạng ANh.

Real sẽ mua Neymar để thay thế Ronaldo. Tờ Deportivo đưa tin người của Real đã có cuộc gặp gỡ với cha của Neymar để đàm phán về việc con trai của ông sẽ khoác áo Kền Kền trắng. Trước đây khi đã thi đấu cho Barca thì Real không có đượ cơ hội để sở hữu tiền đạo người Brazil. Nhưng bây giờ đội bóng Hoàng gia tin rằng thời cơ đang đến rất gần.
